我讀環保，覺得而家啲走塑撚真係多鳩餘

我係唔會話佢地係環保撚
個個都剩係識得走塑
點解？
簡單囉
易做囉
你試下叫佢地夏天唔開冷氣？唔好搭的士？

根本而家啲所謂要環保既人都多鳩餘
你走塑係人地做多左野
又唔係你做多左野
又話要保護海洋生物
而家就係因為全球暖化
啲北極熊仲瘦過非洲兒童
保護動物？
收皮啦撚樣

不服來辯

駁5刀

讀環保都多鳩餘

多謝樓主，下次又可以串鳩環保撚開冷氣

仲要全屋都開哂

不服你老母來辯咩死蝗種

垃圾分類 廢氣排放 全部扮睇唔到
飲管 飲管 飲管

我都係讀環保
讀完更加憎呢班所謂環保撚
以為自己好清高
香港根本無環保呢回事
環保係用嚟打卡

又要環保撚救世界 人地講走膠你又講冷氣的士

環保撚:樓主讀環保但唔係真心熱愛環保既人，可恥

好想睇讀環保 大戰 環保撚

OT 讀環保係咪唔會用紙印notes?

你老母臭閪ot

應該連垃圾袋都要走膠

有時仲用多左